year 3 transfer...

me = 垃圾

去me啦

牙龍

me有人啦

me真係咁差咩
想知係咪真係慘到係香港冇工做

我意思有人都轉左過ME你唔洗怕冇人陪

me都有bse野做

本身讀咩科